% =============================================================================
% | Thesis metadata                                                           |
% =============================================================================

% Thesis info
\newcommand{\ThesisTitle}{[ThesisTitle]}
\newcommand{\ThesisSubject}{[ThesisSubject]}
\newcommand{\Orientation}{Computer Science (CS)}
\newcommand{\Keywords}{DECT-2020 NR, Embedded System Design, Embedded C, Embedded Software Engineering, IoT, Embedded Communication, Embedded Systems}
\newcommand{\Keywordsfr}{DECT-2020 NR, Conception de systèmes embarqués, C embarqué, Ingénierie des logiciels embarqués, IoT, Communication embarquée, Systèmes embarqués}

% Author
\newcommand{\AuthorFirstName}{Louka}
\newcommand{\AuthorLastName}{Yerly}
\newcommand{\AuthorEmail}{louka.yerly@gmail.com}
\newcommand{\Author}{\AuthorFirstName \AuthorLastName}

% Advisor
\newcommand{\AdvisorFirstName}{Serge}
\newcommand{\AdvisorLastName}{Ayer}
\newcommand{\AdvisorSchool}{HEIA-FR}
\newcommand{\AdvisorResearchUnit}{iSIS}
\newcommand{\Advisor}{Prof. \AdvisorFirstName \AdvisorLastName}

% Main expert
\newcommand{\ExpertFirstName}{[FirstName]}
\newcommand{\ExpertLastName}{[LastName]}
\newcommand{\Expert}{\ExpertFirstName \ExpertLastName}
\newcommand{\ExpertLab}{[Lab/Company]}

% Dean
\newcommand{\Dean}{Prof. Bernard Masserey}

% Place (for date and place)
\newcommand{\Date}{\today}
\newcommand{\Place}{Lausanne}
